[蔬菜vs水果]白菜vs桃子

正皮!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我愛irene<3<3<3<3<3<3

irene is mine!!!!!!!!!!!!!

屌你洗唔洗咁快

屌我溫緊書都要幫我waifu打氣

白菜🥬

cls
追蹤咗我?

拎個MOMO同白菜比

裴柱現5201314!!!!!!

我waifu IRENE 靚靚gif

g你會搞公投

咪撚呃正皮啦屌

大園桃子

每次入對唔住大佬嘅po都見到勝利
反之亦然

自己see see

我分身嚟

兩年前 MOMO幾吸引既
但睇耐少少 真係狗也不屌

次次有娜璉嘅po都有學友

兩年前你未反twice
而家反姐

弱智既都識揀啦下話..

棚牙越來越爆

係咪有咩誤會

irene都走走地樣啦
憑良心講

不了

肥咗

收聲啦死賓妹

就連素顏都係mono>irene

躝啦死賓妹

冇

屌打賓妹+毛毛

依個樣都唔同埋

交返個時間比學友

互片緊
巧驚驚

台妹>日本妹>泡菜妹

仆街漏咗句
6永我屌你老母同我死返出去

支瑜>MOMO>炭雪

返去搵你老死牙邊啦

宜家畀牙災屌打

等緊佢嚟

晏啲搞返個忙內公投 牙災vs牙支

你成提住佢係咪中意人

子瑜我本命
我唔會咁對佢

唔敢正面回應?
怕醜?

又屈？